有冇諗過其實郁民自己都覺得國民黨信唔過

郁民覺得美國信唔過, 所以唔支持勾結美國等外國勢力
以郁民既身份, 係可以直接聯繫國民黨一撚齊玩鳩共產黨
點解佢係香港幾十年
都冇做呢個動作?
唔通國民黨都同美國一鳩樣係信唔過? 同美國一鳩樣只睇利益?
如果係既話呢個世界都幾黑暗, 全世界都係仆街黎

國民黨一早紅統化哂